［1111］開3槍之警務人員會被警方撤查；而用電單車撞人嘅警務人員會被即時「休假」

我屌你老母

警方撤查

即時休假

你無撚野啊

人唔笑 狗都吠

習近平
曱甴王

開香檳警務人員被斥訓